[PS4/PC] Monster Hunter World [296] 無閃光彈米撚玩新活動

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

留名
btw 米你xx

爛輝王攻略
集會全體合力，第一輪唔打龍，推高追蹤等級，第二輪輕取大角，無限loop。
16人情況下一輪約需15~20分鐘。

點拎最多虹框？
最多8個 (1行+2個)，條件如下：
2 - 基本報酬，達成度夠高一定有，盡量破壞部位就得
2 - 從初期完成調查，不得3貓/自行歸還，要等爛輝自行離去
2/4 - 破壞暴怒狀態的大角，如進入暴怒狀態時大團長有發言則變成4虹，而大團長發言條件未明

暴怒狀態？
盡量破壞爛輝龍部位，直至大團話對金屬的調查已經足夠，落4區時就會入暴怒狀態，追加新招式。如條件滿足則必定暴怒，唔駛驚火力過高而係佢暴怒前爆咗大角

推場篇
推到幾Lv好?
無特定，效率問題只會用一場時間執腳印*，所以最後都係睇人頭，一隊可以3Lv，兩隊可以4Lv，三隊5，四隊6，只要你跟足下面教咁執

咁要點執?
唔駛炸石落石開炮 爆部位 全部都無追蹤點數
落石整跌爛輝係正奇面隔離 可以加速奇面變身 詳見下面影片 347pts

同我瀨乾淨地下啲：
- 爛輝龍腳印
- 飛散黃金片，爛輝係洞口捐出黎，同埋奇面族掘地變身時必跌一塊
- 埋去黃金片搬野既蟹仔 一件不漏執哂佢地搬啲野，著隱身衣就唔會嚇走佢地追餐懵
- 殺鑽地變身既奇面族，執佢掉落物，請愛護未變身既奇面，上面提到奇面變身會跌黃金片，你殺一隻就少個機會，執爆裂結晶可以秒殺，但小心波及無辜

之後乖乖地等佢走就得，
運氣差極都會有15x pts，多則可以200幾甚至300，執完8分鐘等條龍自己走，出黎就可以開打

執腳印參考影片ver.2 建議加速觀看

配埋落石既執腳皮影片

攻略篇
重點
頭兩區部位要爆齊同爆得多，追達成度同滿足咗入暴怒既條件，唔好淨係起勢打隻角
低Lv唔好慳爆彈，炸佢心口炸熱佢，好打好多
唔好貓，三貓就無兩虹架喇

細節解說
點樣令條龍1區唔好留咁耐？
三樣野 炸石 傷害 滅龍石
炸石：幫條龍開路同控佢行最短路線
傷害：打疾佢 只要打疾佢兩次就可以趕佢落2區 建議用大炮
滅龍石：係佢停低嗰陣射4粒可以趕佢行

爛輝1區有2個重生位置，用小爆彈炸走對應石頭就得
紅圈為爆破處

用大炮同落石俾傷害，但唔好掛住玩炮唔爆部位，有機會5/6Lv未爆夠部位入暴怒就解放
1/2個人控炮，其餘打，就差唔多

1區成個流程就係，
- 炸石
- 見條龍停就扔滅龍石趕佢行
- 係條龍準備捐出黎既窿位放大爆G，同時上好大炮等佢*
- 做佢，炮手係佢走之前都繼續上炮
- 落石可有可無，比較拖時間所以唔建議

*以第一張圖為例，爛輝捐右上窿，左上出，我地就set好支炮對準左上個窿同放大爆G

2區無特別，盡拆部位追暴怒條件同達成度

3區爆咗大角一部分之後，到落4區之前，都唔駛再打隻角，因為已經鎖咗血，
另外見條龍解放咗，落到3區唔肯走都可以嘗試扔佢滅龍石
有需要可以落石爆尾，但會令條龍係3區留耐啲

4區無特別，追住隻角黎打，條龍眠得一次，把握機會，提醒下大家記得睇人齊未先好眠
想麻但無麻手可以係1區殺奇面執刀同麻痺菇(自備都得)合麻痺刀，眠刀同理

新R8武器一覽

補充：
大家唔使開excel表，入呢個網
剔晒張點心紙就得，只要唔刪cookie都會save低。

[b][size=6]今日主題：今期最勁道具一定係閃光彈

我死得好冤枉阿阿阿阿～

無讀過書 正字係乜

13閃光彈既時代返黎

真係好難打

留名

lm

出隻極樹 唔食閃光

依隻都好極下 要打廿分鐘

平時d歷戰王十分鐘貨仔

第一次打鹿精要帶夠閃光彈
一開波就轉身衣摸熟先
幫下手清細兇豺

睇清腳下有冇樹枝爆

鴉爆好似黃道咁禁用道具

同巴打一齊打一次就過，勁

打住救難等team3 順便摸熟下先 唔好kick我

唔好送死
帶夠閃光彈同藥

街場有時有驚喜 今日鹿精初見殺係打街場

haj?

收刀慢個d武器 大招如果隊友唔幫閃係咪收得皮

我仲未過到 休息下先

你地覺得秋天個新expansion會有咩新怪 我覺得會有劍齒虎

你係逸？

抖多陣想開機打樹精
有咩要注意

回家彈好有用

做medic算

有冇人要SUP唔敢輸出

新手留名

再來

有冇場打鹿精

油雞bot復出

有無人幫拖，打唔win 丫

搞錯呀又換妻

留名今日全靠油雞curry

?我無換丫

赤武 Benson
唔該晒

me2 油雞妹帶我打鹿精

岩岩番 求CARRY

整完兩個外觀＋ciri裝係咪唔洗再打

Full

同邊個NPC講嘢可以整外觀？

好似要拎過一支"突變藥"先觸發到

仲有把雙刀

有冇爛輝呀
街場好伏呀

成晚都未過到

#metoo

段見人地2貓即走

人妻巴可以share 奶媽裝?
頭先唔記得cap 圖

有冇鹿精要補

今朝過係個補師長期狂放閃 轉一次區回一次營補素材
即刻好輕鬆

大絕可以點避？

仲有人妻，打得好輕鬆

閃佢

有無場可以帶我過

啱啱閃佢唔切...

留名
同啊哥仲夾街場
都叫贏左2場

唔係你錯
我故唔到甘突然

用回家彈啦

起碼開到一隊？

我打親都轉區回一次營
時間比好夠
但閃光用曬真係好大獲

angusmak你想玩嘅執過晒你d裝

一個人Lv2中

LM

-2 缺補

-1

閃喇各位

今日幫左好多巴打喇

ciri雙刀真係好型

P2Gy TKBK WXp
-1 !!!!!

唔記得奶媽裝set救命

sorry油雞妹 比狗咬緊 射唔出

贏到就得

有冇人幫我打特別任 普貝

有無場有位

最後個區cls

新活動原來要放閃

有冇場有位

越黎越易了

係P2GyTKBKWXp等緊人

嚟緊

終於過到
多謝2位巴打

我未嬴過

大家咁話, 辛苦曬

由17分越打越慢 打到28分

同油雞妹打全勝

裝耐衝先 成日被打停

新活動乜料咁勁?
你地講到一定又要補又要閃又剩, 貝/極貝級數?

無得靠技術避 一定要隊友救

有無場/位帶帶我 打左十幾場 贏得2場 仲要係街場

我上線了
油雞係邊想被你carry

下鋪

呢隻易過極貝好多

7Amwfz7d4Cd2

仲有無位

只係考合作
最需要技術反而係隻補

易條毛咩屌！

即係有幾難? 普通人有冇機會solo 搞得掂?

應該無

點cap出黎

多謝巴打帶我打

笑撚死

終於過

完場cap

打一次好撚傷

唔知要種幾耐菇了

來吧

一開圖片模式就見到張咁既圖

其實係咪唔好閃佢招大
佢有鳥果時勁D

屌殺5隻先齊料

啱啱用晒閃彈

大家可以試下用體力回復up
配近戰吸血效果幾好，埋單可以打多幾下先走
唔洗俾細怪同d雀扣到冇曬血

埋身先岩

細怪都冇乜嘢可以斬埋佢嚟回血

啲雀先煩

隊友被拘束要識得幫手閃

btw斬埋細怪斬味暴跌

得嘅就開剛刃先

打咁多場
我覺得係有細怪一定要清細怪
有細怪果時佢個身D雀先聚得快
雀聚得多就煩，一黎會出大
二來會係咁扣血
然後大招應該唔好閃佢
閃左佢d雀就聚住唔散
好似炎王咁爆完大就落粉咁
無雀果時輸出

達人藝未試過無白斬

有細怪果時先出得拘束
所以我覺得係要快手清細怪

大家一齊帶煙
無奶媽都得

有冇外觀衣裝？

我第一過
用奶，補咗5xx下

有

同意要清細怪
但都唔好唔閃 由得隊友死

都未過300都拎出黎講

打完唔見有

係頭幾區都頂得順

係最後個區先係咁補

慘在成日用晒肉乾

要出左突變劑先有
要上武器店到按任

拘束一定閃喇
我講的係大招唔好閃
由佢出
等佢身個雀散

講起星晨肉
人妻巴好似無食過
次次中都要停低5秒自解

嘩 屌 mhw Siri 個樣 好撚樣衰

有冇場打緊古代鹿精

打左3場都冇

慘
我2場一支
差一支

得唔夠位帶

要睇隊友識唔識避

原來你仲係度
巴打聽日打唔打

明晚得閒再幫大家打下

最好俾我用賊弩

那有咁多料場場做奶呀 你老母.jpg

話說之前打左2場都未見過佢出大招
個2場人妻巴同2位散3巴打打

食肉乾即刻回到條血bar紅色個part

例如150血中左炎王大爆就變咁
▋▋▋▋▋▋▋▋▋[black]▋▋▋▋▋▋[/black]
食左即刻就回到過半血再隊回復藥咪穩陣

要咩出聲
即過比你
Btw 得閒share 裝

我知呀

有冇人可以carry我

今朝同你打果幾場
去到3、4區我會收武等大招閃光

岩岩晚上再打
我已經照車佢斬裂
佢儲大招個節奏其實好慢（好似係）

而家打咩都帶肉乾
而家活動期間去買定9999粒擺

我夜晚先同你打左2場炸
個2場未見過大絕
之後同其他巴打打
比大絕秒左都唔知咩事

刷完爛西
道具倉好多都係9999

你係邊個巴打？

我認錯人

帝王火巴打

btw佢招大絕必秒？

試過一次俾佢招大絕一嘢滅團就怕怕
係咪都閃佢老味

係咁打字flash him 係咁叮都唔撚識放閃 仆街死啦街場友 成幾百hr成班弱智咁

除左護符之外都買爆晒

Me too

好似係
係咪大跳都會死

赤武 Benson kokoro

休息鳥 多謝油雞妹curry

雙手攰到出煙

有奶其實好輕鬆
同巴打打足成晚都係輸2定3場

頂 把單手劍要用番之前既料
仲未畢業到

不過都係唔齊素材
外觀個支誘發劑得一支

有冇人CARRY我破處 現家開機 好似好難打咁

換完都唔會用系列

你老公
@一拳chain

有位curry細佬打場未 我差支汁整外觀咋屌

我今日打三場都輸

有咩要注意

1反動2裝賣
客制吸血

我打左1x場 贏得2場 同我講3場？

你入我地個場啦- -我見好多人待機緊

感謝

有冇CODE

一齊

我發覺近攻輸出好似好d

試過用體力衣硬食
體lv3
死唔去得返少少血
有食硬化藥加忍丸

我老公涼真

因為真係好攰

小隊

可以打多一場 有位既話比 code 我

正哩

呢個任打27 28分鐘 真係都幾攰

頭先連贏4次
我嘅建議係閃佢老母!
閃彈可以打停佢所有攻擊/行動包括大絕。
仲要有一個奶媽或者大家都廣域。

一個大絕 死幾件

4區好混亂
好在有南爪carry我

你一拳就...

聽巴打講, 放棄左高耳, 防暈, 收刀

聽日再試下

諗住閃到唔洗跳

你地貓個下大絕我閃左都無閃停佢

出歷戰免閃光就正

幫拖

可能閃唔中

防性5防強體力3都要死

7BhydZYNmcma

上面有人講唔好閃 等佢去烏鴉，
我都唔知閃唔閃好

你入樓上7Am個場

近戰基本上臨尾追佢都追左幾分鐘。。。

頭3區我地都好快
第4區係咁閃來閃去好煩
嗰到都玩左十分鐘

4個要企埋一齊

咁佢先唔會閃得遠

收刀術
迴距
必出

一個街場三個fd
好難控制

阿叔carry

細怪出係咪都要閃

想問下要儲齊隻野既裝既話
要唔知咩高級鹿精既頭幾多個

每次閃走都用R3 lock死隻怪 懶得搵

ys

我習慣閃咗再殺

到時你carry我我坐營地算數

Full咗

我就覺得9閃都得，例如龍你要閃地下，但係呢隻嘢你閃落去d石牆佢都會窒步。

等CARRY 開住場睇片睇人點打先

街場見到3貓走定場都得

呢隻嘢閃嚟閃去浪費時間
砌曬素材之後一定唔會再玩

都係極貝噤玩 玩極都覺得刺激

打4-5次齊

拎左拔刀大劍裝出黎 一擊脫離算

一拳太勁 無人敢入

我黎 咩CODE?

呀余！！！

所以轉身衣好重要

係佘

睇片都唔係好難打姐..定係我未感受過

呀余包3喵已走
屌 垃圾game

魚，蛇，分唔到

你打下就知

閃唔切

認真答 同歷戰王 非炎妃差唔多

打多咗，個節奏好易姐
好少要閃
輸出夠就得

佢兩次我都唔敢閃 一次係我插緊煙 一次係大迴旋緊

有時出即死絕招
冇對話提示
閃唔切

用重弩不嬲危險

個視角一拉遠 mon會震

好撚緊張啊 FIRST GAME

岩岩真係差好少好少

剛剛上左陣youtube 竟然仲未有4擴打鹿精片 有冇巴打見到有

隻野勁煩 成日閃嚟閃去

輕弩唔應該死係大招到

閃到咁點曠

我收唔切武

梳

見人用新爛閪麻斬好麻得下
用埋化合一場麻到六次
配埋隊友騎乘又快又穩

騎緊嗰陣麻武唔好打

3猫

眼瞓，打唔到

D鳥好煩

有冇場 想join

同FD打2奶1輸出 拉多個街場
第一場4區3貓 第2場50分鐘完未打死
第3場終於47分鐘過 之後發現CIRI套裝要8件骨

咩武做輸出先可以打快D

雙刀打又幾舒服
又可以掉下石仔

打鹿都有靚珠出

btw 油雞又curry一場

最後一區真係打到叫晒救命

要不是油雞

街場左幾鋪 打唔贏

打呢隻鳩屎野真係好攰

正常用火太火雙火弓打？

用太刀一定要熟見切 唔熟唔好用

唔熟就裝體力回復up啦 點補得切呀

第2場已贏 你臨尾都要猫 掘唔到野

仲想讚下你一係就3猫 一係唔猫

佢唔放起爆 係咁跑
我就可以幫佢清晒班細怪

我街場都贏到道具流

攰撚死我喇！dllm !

又一張林美香既圖

MHW咁on9, curry都唔比出

好易打 睇合作 我覺得第一場係差落石

靜靜雞話你知，我今日第一次做奶架ja

輕弩用火彈係咪可以清雀？

單手插地就佢前方見切 後面安全
雙手插地就等陣佢就會360可以見切

要轉通2奶先
斬裂彈奶有啲卡卡哋

係 你玩太刀仲攰

斬奶好啲 除非通奶唔係速射通

多謝3大高手curry 我
我場場都貓

油雞入黎之前兩個斬裂有時射到睇唔到隻怪動作
會心個d光

援擊通2 有得毒同麻
唔食眠搞到炎冥得斬裂彈同徹甲彈，好似差啲咁

有冇火雙裝可以照抄
打古代鹿精必帶精靈加護同回復up?

梳
其實都驚啲斬裂彈會打停你哋
所以諗緊轉唔轉通2

in拔刀大劍 i trust

援擊可以輸出+奶+毒+麻+暈

轉片手奶騎乘加扔石仔算啦

太廢，唔識玩片手

屬解拔刀

片手奶係咪都係用麻片？
定係用火屬片？

唔塞麻痺加成 連一次都麻唔到

轉身沖過去 無轉身扔石仔

呢隻野異常狀態全一星 係差啲

仲要唔食眠

solo非大神級唔洗諗,捉到必死,過區D香蕉仔越來越多

把雙刀好鬼勁

隻野究竟有幾血⋯⋯

聽日可唔可以carry 我 玩左一晚 我就係win 得一場

係咪逢親出招都閃就得？

隻野都驚龍屬

4個都斬裂當麒麟咁打得唔得？

細怪可能有d難清

試左斬裂，都係火彈好啲

有冇新任場有位

第一次覺得收刀珠有用

有冇人一齊打新任

帶夠藥同閃呀

個code 入唔到？

入唔到
滿左？

打錯字[member]4xGKGXbG6Bf6

入緊
有咩需要注意

4太8分尾

等多個？

隻鹿識阿修羅閃空，擴3 邪教無用啦

識閃 摸熟左先唔好貪刀

終於有擴3打唔到嘅怪

仲有冇位

太刀出頭天

痴撚線俾細怪圍到食唔到藥

救人係閃定火印

閃

有1

再黎？

但變長槍惡夢
唔想晒位落耐衝

咁火印仲有咩用

燒3次定5次好似有用

中幾下佢就硬直

尋晚未熟悉佢d攻擊模式，不過佢d招全部可以見切 爆地 烏鴉 揮手 。 必死大招反而未見過因為閃爆咗佢。

不過佢d招好微妙要等一下先出見切，太早出就落空。

不過已經近乎全攻擊太刀裝，800幾攻劈落去都係得幾十，隻嘢好硬身 紅刃登龍跳起頭頂直劈落去最多傷害都唔過100。

打撚左成日终於嬴到一埸
玩散彈重弩玩到整備3 回復up3

隊友係你隔離比人縛
你燒佢都救到

扔閃救人好過用火
火留番黎燒到棵樹硬直好過

有時隻野係d陰濕位唔一定閃到
用咩救人就睇情況啦

有冇林精早場呀

食個早餐先

好灰

好厚血

四個遠攻都幾危

有個近戰幫手清細怪應該會好啲

入了

街場居然過左

怕死奶媽弓

連打啲細怪都唔夠力

樹精點打 好耐冇玩

有爛西火弓好d

隻龍骨弓多珠位嘛
三粒茸好隊落去

有冇人打林精呀

btw打個時點都帶支綠煙再搭轉身/不動/體力衣

減輕下medic壓力

食埋早餐上水

巴打等你carry

輕弩用唔用速納好?

carry鬼到咩
今朝先戇鳩鳩第一區初見貓

做medic嘅可以出

放閃/出火/回血都穩陣啲

我直到第二場先知會被鎖定
死左兩次

好似有條紅線

我第一鋪無鎖過
第二鋪到第二次死先知

打街場隊友唔救死緊

Sorry 兩位

要一陣先玩得
Good luck!

我上面post左裝

照抄啦

thx 巴打

我見巴打果套係奶裝，我未試過奶

我砌左套 看破7，體力3，裝填3，超心2，弱特3，心眼1，利刃，攻擊2，防暈3

輕弩做dps 麻麻地架

主要係清唔到小怪

有冇人一齊打古代鹿

可以用爆G同起爆龍彈清

我想問HR80左右有咩方法可以有多d錢
完全唔夠錢同鎧石升裝

打爛閪

賣料

有無爛西or 鹿精場

想打鹿

一場2支突變劑

鹿

入依個區？好似多人d

好

有冇多1個位

啱啱打左場試下用煙霧彈
發現都有d用 隻怪有時會變左揾你
呆左係到 多d時間打 冇閃得咁勁

我用帝火打頭有見過100
打身多數都60-80

細怪出果時會有紅線
話比你知d細怪主力圍邊個

弓玩唔到 一捉就收皮

有一招L型弓滑步都會中

輕鬆

第一次用大劍打就贏左第一次, 多謝巴打CARRY

垃圾雙刀好似無咩輸出咁
sor食飯先

邊個係我騎完個下放閃

應該係個新手

諗住砌新裝但係冇哂大龍脈石

重有冇位 輕弩奶 未玩過求carry

solo?

滿血不動近戰一捉都死
巴哈仔吹水吹到

有冇火雙刀配裝分享下打樹精

玩緊？

唔知做咩係咁瞬移

有細怪要清細怪啊

開多左個區

4ctvHK6E2Lyp

奶媽弓求dps

斷曬？

可能佢地食防大飯

差一個咋

對

依家入咩房

yes 普通攻擊60 80左右
我記得最多都唔過110
好鬼硬

已經90%會心下下紅色閃光 白斬都跌得好快 又要清凶柴 打到落綠斬

3件炎王表示成區都係白斬

我都係4件龍騎 ........

你無達人藝?
打完隻野最多磨1次刀咋wo
登龍有9x～100算好啦 貝爺打佢前手先得80
食怪力種粉的話都有100頭

無問題喎
打左幾場未試過落藍斬

會唔會係佢著錯野

最尾連隻鹿都hea打

3奶打咗30分鐘

nga有個不屈兩層 精靈加護3 體力3 上齊buff ～700防就頂到

滅盡頭 4件龍騎 火太無擊
我記得option版面會心%60
渾身3 再有30%
所以應該係90%？

有冇咁撚快

我就呢套
你有技術就唔洗精護

今晚先打得
要搵人curry me

option包埋渾身 唔包無可能咁夠
達人7先30% 你有無出弱特

無真火太刀

無弱特

刷左好撚耐
其他爛西都出齊
係差一把帝火太

係街 ，唔記得。 我極貝都係呢套。
可能爭少少嘢所以我跌斬味跌得快。

有無 古代鹿首精場 缺人

咦我就係抄你呢套 見到圖就記得

但我體力3 你體力2
我個滅盡頭好似係a唔係b
今晚再執執

3T Nush Cz Qckh
-2

即刻黎

試下 地爆之後 如果觸發到紫圈一直用煙霧彈

好 等陣試下 但我估唔得

弱特好D
我記得身都出弱特
我套野企街50%弱特3
打左咁多場
未試過一區掉白斬（帝火/鎧火都係）

區1觸發咗2次 4人失踪 所以先叫

錯code既？

錯曲?

咁我應該係缺少弱特，再執

缺人伐木

係

4xGKGXbG6Bf6

入緊

入左 a字頭 奶弩

岩曬 我呢隊缺個奶

帶13閃

有 準備左

仲有冇位?

爆了

仲有冇場？可奶可輸出

新場伐木
3K7W8842anFi

有 我出街 差奶

效益麻麻地

幾時要用火燒？幾時要用閃光蛋？

想hea打
4區轉花生重弩

有無鹿精嘅心得？驚輸

-1 奶

有冇位打鹿？

可以幫手打

賊弩

入咗場

點解可以打咁耐

睇片睇到唔同石仔可以射窒佢
尖銳石-4粒1次
滅龍石-2粒1次
可燃石-1粒1次
詳細睇片:
奶媽用笛都諗得過 清細怪大力d

6萬血

逢出技前要閃 出細豺要閃
隊友中木鎖要閃 大技要閃

尖石唔洗要 直接扔閃

有冇場缺人伐木
可做奶

打鹿精係咪求穩唔求快？
個個要有廣域5,耐絕3,體力3

體力3必須
廣域最好兩個有 其中一個冇5lv都ok
耐絶有冇都影響不大

耐絕無用 用收刀快嘅武 扔閃已經穩
最難頂係哩度d太刀撚係咁斬
又唔閃 點回都回唔切

15分

我成日盪失路
又無聊換下蟲
拖慢曬

夠4個喎

係咪等紅線先閃佢
同埋紅線係咪唔好周圍走等隊友輸出

有冇木場缺人

狂閃等隊友輸出又幾好

古代木精求carry
已睇片但第一次打
貓咗屌細力啲
可dps可奶

好波

其實拔刀收刀大劍都幾好打，一擊脫離

幫你打
留個位 5分鐘
All緊屎

名 人妻

仲有無伐木工場?

繼續求人
我日本名

求奶

佢係見最後一區跌可燃石先黎 個時碌木都瀕瀕地死
所以佢平時唔係靠閃係用石黎打窒

怕貓累街坊, 我只裝收刀3

BTW, 未出拔刀陎

求carry

麻到5次 正
而且把野輸出唔比骨斧差

我可以奶

我都冇拔刀珠，用左拔刀護石同盛裝身

岩岩入左 係咪奶?

個個都打鹿， 有冇爛輝場， 有幾條友打我就開

仲有無位 我dps

求人

而家黎

想問毒花果區係咪有大招？佢一出我就貓左

個到係最後區黎 咩都會出

用盾斧gp打都幾好玩

-2

預埋我

出咗街啦
油雞姐姐不停伐緊木
你join佢佢

試一場奶先

Full?

可以開多team

錯code

我都要今晚or 傍晚

ready la ching

6xPb wXMR t4ye
錯乜

有冇多一個場，我純奶加斬裂

6xPb wXMR t4ye

-3

好，去埋個廁所先

PC code

我PS4 入到喎

入唔到喎

我入到，無空格的

紅線唔走仆得街啦

無空格

我照copy樓上

不存在

過啦
夠位的

再試啦

我尋晚用槍中紅線反而冇走
放定爆G引鹿精+怪打我
隊友可以輸出

唔得

巴打，我食嘢，掛住機唔洗理我

終於過到
果然同巴打玩輕鬆好多

巴打係頭先炎妃輕弩？

今晚入黎troll

有冇多個位

on9 屈完我combo未

-3
有冇人打樹

－1

哇 半個鐘
應該打多一兩分鐘就完

最後一區唔夠藥⋯
返去拎會唔會出事？

coming

有無太刀友想今晚一齊試呢個打法？

帝王火太 盛裝頭 龍騎4件 回復煙 轉身衣
閃燈

我唔係要ta 只係想揾一個唔洗打25分鐘嘅打法

3個人20分內

你係奶？ 你冇藥留係到又補唔到

有用麻斬?

有無位

嗯

係
用哂唔夠半分鐘就最後一貓
最後一區狂閃佢？

係

其實個個都要打咁
打4，5場就齊料啦
呢隻怪好玩咩
齊料就算啦

岩岩第一次打呢隻野三貓 好鬼hurt

見隊友冇事即刻番去補啦
如果唔係隊友仲易死

極貝都只係要打1場 咪又係晚晚玩

今日贏得一埸ONLY

雖然煙霧彈效果唔係好大
但有用個幾場我覺得打得舒服d

以前都唔覺啲細兇豺龍同啲烏鴉咁惡

有無係嘅巴打想打
－3

呢個係加強版細凶柴 起碼有500血一隻

見冇人開，落左街食tea

長槍solo

用麻鎚入場會唔會比人踢走

有細怪就見佢清得好辛苦

Sor 巴打，打得比較差，第一次試輕弩

sor 我太廢

打得幾好啦

話時話幾多齊料

睇片都覺得煩，有無人試過擴3收佢皮？

點解你地無事

入唔到

你弓都裝得體2就出事啦，好易秒

用精靈加護體3，睇有空位先出手

不過今場打得最安全係輸出真係唔夠

打到幾驚唔夠水

整夠體3 加護2 ok 呀呵

所以我套帝火太係有達人藝，過區連刀都唔洗磨

佢招捉 要擋強先擋到

pch 同jack 巴打可唔打以大絕先閃？
我太刀見切唔到。。。

最後無閃到？

輕弩見佢叫就衝上去落3粒起爆/1 粒大爆都清到

閃左 俾地形殺

唔比我join

斷左

請問鹿王用咩輕弩好

岩岩臨完場仲要出一下大技 我幾驚以為全死 原來係佢死

我應該係漏咗弱特唔記得裝
我龍騎4件都一樣達人藝

泰巴打緊

我差外衣觀裝果舊

收到

me too

睇你做唔做埋奶
1把援擊 2把炎妃都唔錯

仲打唔打？

而家打熟左隻野最黑人憎就係瞬移唔知去邊跟住係你見唔到ge地方出鎖定技

我ok

雙奶？

轉身衣／不動衣避唔避到鎖定技？

5區咁撚難打嘅 貓左

轉身得 不動聽油雞講唔得

4個人聚埋一齊 隻野閃移都會係附近出返黎

你四散的話就會閃到好遠

好感動

睇片鎖定技唔係鎖到你死先放，
所以多體力+高防+精靈加護都有機會唔使死。

pch 同jack 係邊位巴打
勁補

噴射大劍係咪用騰龍 同埋有無咩技係必需

係 用得騰龍就要推高會心

無耐衝片手唔係人玩

你根本打唔到隻野

跟本行唔到入去

個區有人 但我個隊散左水

有啊
求奶

有無多個

冇玩過奶

我片

in綠煙we trust

不過都有奶裝可以一試

こあらのまーち嗰隊
-1

林精招大技係咪呻吟？滿血好似俾噪死咗？

又輸

白狼巴 加油

最尾冇血又俾成班怪打

用2格種光蟲都差D唔夠用

我食唔切藥
sor

係我起身起早左
應該爬喺地下多一陣先

黃道烏鴉

重有咩場專打樹怪？

做乜鳩

前三區唔用奶打起來仲快

有冇林精場

圍住佢鳩斬

唔會貓咩

要唔要集中

如果剩計鹿就唔洗 打一擊
正常玩大劍儲氣就要

琴晚入海綿個隊直頭無奶過 個個靠煙

到晚我都同海綿打

冇哂水

有冇巴打可以carry我

13分56

見太刀見切斬好爽

有無爛輝場？

閃左都冇cut大絕

病病地，食完藥
有冇樹精場？
打幾場可以安眠

最後階段成日瞬移 點打
要殺曬D少兇豹龍先？

凶豺幾時都要先清

目困大師

可唔可以幫我過

閃 石仔 放火

體力3 有廣域3以上

個舊場都無人人

成日閃完烏低身出樹界降臨
我又分唔到佢係用樹界降臨定係V字追縱蛋 淆到pk

食藥都成五百防都一招死,玩弩唔UP血真係最快死

掘到3支突變劑

k巴貓咗次都快過上次

我都係比人帶

煙彈屈機

你係邊隊我想join

4xGKGXbG6Bf6

又笑我貓

無人用閃光救奶媽嘅

乜id

我係jjj

叫其他巴打帶都得

尋晚好似同你過3次喎

提早join

差3場左右 唔想再打

我要突變劑

根本就2招都要閃 如果得1條友閃曬9氣
做光蟲儲存戰士呀

出煙霧彈好似減少瞬移機率？

好多野團唔放火
打好耐

奶又要做多樣野，好撚忙呀

有冇人打林精

其實差唔多 係佢呆完之後個有機會唔瞬移
或者個硬直時間令你有錯覺

不過多左輸出時間

單手v
雙手就360

-1 你join唔join?

其實啲攻擊好單一
好悶，係血厚

單手 出v形真係好煩 完全唔知點走好
360°都仲好d

係咪有位

單人個巫師合作任務要清左先玩多人？定冇所謂

冇所謂 單人個個宜玩d唔同體驗 好似玩witcher3
多人就高難度講合作

唔該哂

太耐冇玩 已經連奶片食咩菇去咩效果都唔記得

想問點解我無巫師外觀交貨委托？
利申： 完成林精兩次

蟲棍清少怪最快
一地屍，吸血快到無雙咁
綠煙都慳返

未有突變劑?

要出到支突變劑先得
ciri同geralt各要一支

就咁睇同跌逆鱗差唔多機率掛
應該唔會係寶玉個隻機率嘅

點拎突變劑？

@油雞 休息緊？

活動任務 林精

贏輸都有機會出

而家有無打 全奶弩

等緊打
嬴得2場

埋身掟佢煙彈佢會企定定

要某d招之後先得

我再試試先

梳 兩貓

差D

燒完 麻完 騎完之後都好似得
大地爆 單手v字爆都得
有時3 4區閃光彈之後即刻放 有時得

返到屋企求場

咩場

得唔得閒carry我

佢放完大招或斷大招
遊盪個時放煙好似會企定定

sor 2貓

入左， thz bro

今日都研究左好耐 其實都唔係必定得
上面講個幾招係比較高機率

可能放個位置都有影響

有冇木場

仲有冇空位

你尋日唔係同一拳chain 3分鐘速刷乜

木場2

佢賣我

啱啱過埋第三次都無

新個把雙刀可以看破7 攻4 無傷3 超心3 弱特3 飛燕 達人藝 無擊
仲未落護石tim

街場1take過但打成半個鐘

有位？想跟一場

個場無左了
無人打

試過走咗入隧道，仆街被佢屈死

點死架？

輸左都有突發劑

新手用片手想問應該用邊把比較好？

頭先無人救我，480防體3加護2，無死到

暈咗射唔切

放左閃都唔得

仆街 面壁大

想問下 隻古代樹精 係咪騎唔倒上去

齊左
搞掂外觀衣裝

得

差希里防貝

屌 野團班臭系
得我全奶carry3個
補血閃彈扔石乜7都我做
去到最後乜都用晒玩完死晒

哩度某幾個太刀臭閪都係
家陣做閃彈生粉儲存戰士呀

唔好野團啦 等夜d連登團啦
無謂浪費道具

哩度有唔少撚樣都係咁

太刀都清得好爽
一野半月彎刀劈6隻

做奶係攰 第4區通常用到冇哂水

邊條大佬叫kenneth

北極熊

同問
Cls

大佬放過我 我有喪閃放火粉塵

熊大勁到

小弟

攰都唔係問題 哩度有幾個
叫撚左唔掂咪用太刀
走多過打 剩係補都唔洗玩
又唔撚用生粉閃彈

咩都做哂

勁到

順到

要你地輸出先打得咁順

有你先可安心切佢老尾

轉武器攬炒

近戰唔勁咪輕弩 係撚要用太刀

你未打夠咩
你好似打咗兩日幾啦喎

16好快， 之前最快個次21

稱號：熊七公

贏左2次咋嗎
外觀整晒未整刀

OK 唔打了
我垃圾

街場搵返d 300hr up既人都幾易打 3場贏晒

求carry, ein 左一次甘大把

你好似打咗好耐

我-1好耐都無人理

你個team好似個個300+喎
仲要好耐喎
我食完飯，屙埋屎之前已經見你打

aoki 好似琴日甘，有個純補win 左

辛苦炎陽巴

偽， 無純奶好難
打一下督琅粉塵

無 我邊有好似你地日打夜打

同 隊友辛苦了

P4射到無閃了
畀D仔打到秘藥都食唔到 可唔可以原諒我

用太刀同北極熊玩極貝
輸出會比佢片手低

渣ga

打埋呢局，陪你打下

駁唔到

仲有無木精場, 純奶

執裝先

做奶原來咁貴

講堅 打呢隻野既技術位係哂隻補到隻補識用補得好同閃得切就夠
想快既就要識用埋石仔同煙 呢兩樣會縮到幾分鐘時間

平時做奶唔貴 但打呢隻好貴

種honey青菇 光蟲

等你

Carry 著我大家辛苦啦

carry埋我ok?

再過耐d應該就可以進化到無奶
好似而家d貝貝咁

差1-2場

差4舊古代咒骨就唔駛再打佢

謝curry

你地3個curry我

師傅唔理我 自己自私玩

我估正常打法有d難
招單手v字 我都宜家都唔知點避

今日諗過無奶玩法
但4個輸出既問題係最尾個區有回血煙都仲係倒水咁扣
無人專補既好難回得切 比d雀扣死

佢好似仲會有變化 有時係v 有時係三叉
飛撲lo

個v字120度

有冇ching可以幫手打一場冥王?
4GyG6aMfMur7

頭先瞓晏覺呀
學生妹curry

有無樹精團？

米
mk囝

4太刀 8分鐘

佢地係不停進攻 打到佢冇餘暇反擊

終於打齊料 得閒再入黎玩下

差好多

我打左成日下午 不過隻野幾好玩 雖然好煩

兩套外觀
兩套防具
一把雙刀
一把片手

有冇漏

新麻武好屈 二區麻到四次 冇奶都打到去四區

有冇場俾我把麻斬雷下

邊個曲

有冇場？

斬柴

唔好玩囉

雙刀
升片手
兩套外觀
一套裝
古代鹿係咪得上面依堆新嘢?

貴到嚇親我，好彩個底夠厚，不過煙彈就快用曬
閃彈仲有2000

請問有無場可以收留下小弟

邊個要幫自己開場啦

只要你正面面對就唔會有事

煙彈幾時用

有海綿巴無甩拖

打極都唔出變異劑
古代木精
最好有奶

赤武同北極熊師兄好勁

打到識背

太刀

有一下我懷疑根本係追蹤
又闊 又好似識轉彎咁....

佢出完招用

海綿入黎 N6Rm Gf2d 7XR

今日二場街場都贏，齊左

我9半又入 受唔受

痴線 3個奶。。。

火太一刀90幾帝王火先得20～30
真係畀狗玩 我都練太刀算

我諗起某新聞

你叮唔叮到架，叮唔到唔好亂玩喎⋯⋯

帝王火咩武

海綿團-1

仲幫緊拉麵巴

有冇咩好玩

做奶好忙

即係想問有冇團

全滅

用大量蜂蜜

幾條友射閃都爆死

頭先大招閃彈唔切 再打

個個都閃 但個位太閪 閃唔中佢面前

點解會咁

有無場

宜家玩得

有2間曲喎劍晚 入邊間

兩個場都爆

3個奶輸左

入左去了

4區打好耐
地形又閪
打到我都頺
食完藥又呆呆地
就完任大家又心紅晒

海綿巴我食飯先
今晚繼續

我狂合粉塵都救唔到

帝王火我保命裝都打50~100喎...

屌 佢面壁 我閃佢唔到 sor

個地形又麻煩
我集中力又差

雙

屌⋯⋯雙刀係咁上下

btw個日本仔好行行企企feel d龍仔都唔清

攻擊頻率高咁多邊有得咁比

咁低傷 打p4好似打幾年咁

我想問 鎧羅弓火&水係咪都主流

唔近要，我差骨同角

佢對住某人行路 唔好閃唔好用石頭cut
被吸引戈個 可以慢慢向後拉 比其他人輸出

怪仔閃完就放生得

巴打唔舒服？

下面去呢個區都係用重弩控場
啲走位好麻煩

頂都係唔出突變劑

感冒中，hea住打機

-1伐木

6a8B hvBa FH8n
鹿精場 求指教

仲諗住傑佬裝啲火可以剋到佢，
仆你個街，無硬直嘅喂，晒咗啲資源去強化

鹿精真係打幾場就夠皮，又哂精神時間，仲掏個箱d items

唔記得上彈

等我入嚟做奶媽先

takecare

用下MK武器先
精神

劍斧

頭先打救援野團
見到同巴打你一樣名嘅人
連大細階都一樣

屌 個名係3個日文字條友
下下衝先 又唔撚睇隊友血
唔撚keep隊型滾啦

件轉身衣啱啱好夠鐘

爆場

下下剩係斬唔撚睇血又唔閃
d太刀撚真係麻鳩煩

好彩我2個日文字...

我都太刀，收刀放閃放唔切就死左

你係smile?

你係jonah?

我係輕弩奶

哦Ayam

有冇場

果2條友唔放綠煙

我知，所以專登轉頭換

等我 食生果

SOR 次次換裝都醒唔起

你jonah?

YES

last果區 1開波你中晒仇就走人啦

得你1個

4xGK GXbG 6Bf6

-1

返來lu

入左但爆晒

賊弩可幫打

利申：唔好叫我奶

仲有冇樹精場？

1 笛 3近戰成功20mins 討伐

個400hr 路都未識行

6fuYeFTdDunr -1

999個個都係 又包兩貓

終於打齊晒d 野 一陣晏d 要開始汁番d 光蟲同蜜蜂再戰

我果隊又係

唔要日文條友

入唔到呢度的場，打街場連贏三場，飽晒

咁勁？

比人綁住

我都跌晒眼鏡，不過我都齊晒野，當玩咁打，反而輕鬆打易贏

最後個區，要醒水，執生出閃。個個都有呢個意識的話，唔難贏

你開

4個人52粒閃

昨日同呢度三位巴打打最勁，3區已經起貨

有無場？同埋畀唔畀用擴散？

tbrpnnrmXzj

-2 奶 dps

6a8B hvBa FH8n

我喺度，求接任務

FULL

打街場伐木俾笛carry完都想練下
想問下邊幾支好用?

鎧羅幻 幾好
有精靈王 同 +屬攻（少）

6a8B hvBa FH8n
-1

仲以為會輸

3輸出一奶夠

2奶太慢

幻覺嚟嘅啫

真係唔好當我係奶
純粹放個廣域5大家一齊補下

我差最後一場 求carry

奶媽冇藥仲打

有冇場缺打手伐木

大劍伐木，求carry

+1

曲？

隻嘢咁閃嚟閃去點擴

4xGK GXbG 6Bf6

係，一個純奶好夠

有冇爛西場

sor

入左

奶用藥多到

今日都試過

跟

終於打齊

放1蚊跟

中拘束，入咗隧道，引晒啲怪同樹入嚟，然後gg
街場隊友應該唔知我位置，佢地喺出面放閃都救唔到

要打到個咩特變物先有得整外觀裝？

所以好貴，要幾耐先可以種得番啲光蟲

差突變

既然有腳，我做返奶啦

呃我地3個出來 假假地都賠翻100支冷飲啦

累了，再見各位

飛左上天閃唔到

卡住左用唔到閃

慣咗出黎

希無人帶我贏多場

我玩補就個個做補
我做打手就搵個補都冇

Ummmmm 我想問咒角係未要玩傑佬個任先會出

係咪攞太刀個個？

做邊套裝？

片手

你係？

呢鋪唔係頭先果鋪喇

打幾次都睇唔出大招

做奶用到蜂蜜都冇哂

6a8B hvBa FH8n
巴打們放閃PLS

lv 7 個把要

正 一有正常人連贏3場

一大地震嗰下係咪要狂閃佢？

平時比cg吉得多 今場吉翻夠本

4xGKGXbG6Bf6
缺1

火炎彈好定斬裂彈好

斬裂我麻痺

咁用返尋日套裝算

條友我回得好辛苦 成日行行企企

屌那星死都唔出第二支突變劑

姐係下下都重做個主線同睇劇情？

3場未出過

我已經第4枝

哩度有好幾個太刀都咁

屌得一枝咒角

有無人打樹精？我做奶

十場得一支

come

街場無嬴過

集會編號？

粉塵呢？

係咪個三個一個盾斧奶，一個笛奶，一個太刀，好伏

用到無哂啦

用曬啦屌

full 咗呀巴打

之前一個救你既閃彈已經係最後一個